```mermaid
    flowchart LR;

        FrontEnd((fa:fa-globe Front-End))

        subgraph APIs
            subgraph API_Clients_Group ["API Clients"]
                direction LR
                API_Clients["API Clients"] <--> BDD_API_Clients[("BDD")]
            end
            subgraph API_Orders_Group ["API Orders"]
                direction LR
                API_Orders["API Orders"] <--> BDD_API_Orders[("BDD")]
            end
            subgraph API_Products_Group ["API Products"]
                direction LR
                API_Products["API Products"] <--> BDD_API_Products[("BDD")]
            end

            API_Clients_Group & API_Orders_Group & API_Products_Group <--> RabbitMQ["Rabbit MQ"]
        end

        GitLab["Repositories GitLab"] --> Jenkins ==> API_Clients_Group & API_Orders_Group & API_Products_Group

        FrontEnd <==> APIs
```

**Ce schéma décrit l'architecture de la gestion des APIs.**

Le Front-End interagit avec plusieurs groupes d'API, chacun ayant sa propre base de données (BDD) : API Clients, API Orders, et API Products.\
Ces APIs sont reliées entre elles par le biais de RabbitMQ, un message broker, à qui est attribué le rôle de transporter et router les messages depuis les publishers vers les consumers.\
Le processus de développement et de déploiement est automatisé via GitLab pour la gestion des repositories et Jenkins pour l'intégration continue, qui déploie les mises à jour sur les groupes d'API.